利物浦輸波塈祖赫特Clean Sheet提早慶祝區

死利狗咁就比我鏝拋離5分鷹

牙路又幫手燈

祖赫特失少過五粒 quote者請食M記

LM

驚撚到咁
快撚啲開多幾個燈post啦

好

尋日又3分，真係好撚驚

咁都叫燈

似係利迷驚多d

話利物浦會贏又係燈，話會輸又係燈，驚撚到咁就咪上連登啦

以後唔好開post講利物浦就最好

利迷淨係識用正負皮戰術

Ho ball